王騎軍投票區 (朗粉與狗,不得內進)

班賤朗粉開始攻擊 摩迪

正評 幫拖
負評 唔幫

你D subject obeject亂撚到

幫

因為好多反蝗

但我宗旨係敵人的敵人就係朋友

屌你老母西

朗粉與狗,不得內進

我兩樣都唔係

你狗來 死仆街